日本朝日電視台講太古城恐襲仲公正過CCTVB: 示威期間有人拎刀，混亂期間有議員一部份耳朵被切下

CCTVB: 跌下，你都痴撚線

好多人唔想睇TVB單睇截圖所以有啲誤會
跌咗隻耳唔係TVB講, 係當時現場其中一個人講

留言好多五毛

朝日既本地新聞都好似好多作大新聞
今次咁醒

太古城中心管理員放狗入
原來佢係警察！